最近咁多好sweet既情侶/夫妻原來都係會出軌/搵sp 有冇人開始擔心L佛（Alfred）？

佢哋一直以嚟都咁sweet
條肥仔又咁識食

佢邊到肥肥

唔係話 咁都唔肥？

好瘦喎

係屯門撞過佢一次 真人有肚腩

係人都有肚腩